[月經] iOS集中討論區 (78) 禁售風波

Backup呀

iPhone 6或以上減價至$228 期限為2018年內

iOS 12.1.1現已推出 (11.0-11.4beta3 Jailbroken)

11.0-11.1.2 JB:
11.2-11.4beta3

12.1.2 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

iPad Pro 10.5 & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

Check電池健康度
iOS 11.3後內置有得check

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔

Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

iOS 11,12 Auto Brightness位置

注意： 換電可以要求天才唔update/洗機

Check頻率

CPU Detector

雙鏡機種使用新機較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

老灣機城留名

講返11.1.2 beta

粒電我覺得麻麻（天氣凍都有關係
但係都係順嘅

唔知有冇fix到4G LTE上網問題，但自己又未試過7 Plus

本身有咩事

留名

LM

請問第一代 12.9 去衛訊大約回收幾多錢？

想trade 左佢換10.5

12.1.2 呀

福來村灣荃紅頂留名

睇everythingapplepro話個app switcher有glitch

嗰個問題我好耐之前都有 8plus

國際牌lm

Notability 用落真係幾好用
MAC個APP同iPad 個APP SYNC到

換電池genius bar換係咪好過維修中心？

Netgear AC

你哋用咩？ ASUS?

係到覆返上個post先

Netgear Orbi 1+1 好唔好用？

Lm

12.1.2 beta1電量冇12.1.1 咁核

琴日 DFU 12.1.1 正式版一次 依家感覺上又順咗 電 ok 就算

我同我老婆部xs max開相機有時係咁閃
我ios 12.0 我老婆ios 12.1

XS MAX 12.1.1-12.1.2都仍然會突然上唔到網
Wifi同LTE都會 收爆但乜都load唔到

係
我唯一一次去就係換BeatsX
因為我知道佢一定唔係整，係寄過條新嘅比我

用緊Orbi 1+2，都算係穩定

diu

netgear應該冇事架喎
其實我用Apple都有時會假死

出app有個app icon閃一下仲未fix

部iphone battery health得返77%
有買apple care
包幾多次免費換? 有無話要低過幾多%先同你換

可唔可以轉番 12.1？

其實都唔係好知咩問題，有試過發生過咁既情況既時候，但係facetime仍然用到 但係其他app乜都load唔到

80
應該一次 你喎唔會咁快又用到低過80掛

我想問下一部iphone如果係ZP/A 但佢有sim lock姐係咩意思
有朋友最近係二手網到買左部 但以我所知zp機係無sim lock..

呢個係已知 bug. 有不少報導

其實即係點

尖沙咀邊度有肥仔開倉果啲平機殼買？
啱啱出機，淘寶淘咗個殼，諗住呢段時候用住個cheap殼先

New post

報告 8仔更新咗12.1.1 三日
同之前12.0相比順好多
唔覺app switch l有twitching/ lag

我都試過一次
要restart 先得
影相好似仲要比之前曚

好難cap你睇
總之係出app之後會有你頭先用緊個App icon 係某個位閃一下

iPhone 6 Plus WiFi 灰咗係咪玩完？

似壞wifi chip多
backup > 洗機 都係咁就

6s粒home掣禁落去怪怪地
要用返assistive Touch 了

我想問下點解電池健康量會跌咁快..
星期二仲係97 今日95
8+ 平時冇打機 30左右就充
部機出左冇幾耐 9月中...

Genius bar 係咪一定要預約，無得walk in?

有用尿袋？

有，但係呢幾日冇用 都跌到95😢

而家嘅 Apple 鬼會理

是撚旦啦屌
熄機供奉咪唔會跌

Walk in 都係幫你book 個時間
如果好彩有人 cancel 就可以book 到即日

做咩呢排Apple Support 排名狂升
升完 iOS 出晒事

可能臨年尾約換電啫

保養期內跌到80 可以免費換電
放心

已出ios12.1.2 pb 無人講既

又話12月出AirPods又無左影

ddd
仲諗住係聖誕節 禮物
dklm

早知幾個月前買 左佢

除咗iPhone iPad呢啲大概知咩日子
其他嘢真係要用就唔好等
Apple啲產品越出越亂

係iPhone今年反常 遲幾日就平幾舊水

有冇人知Apple Support book咗嘅話

果一句：預約時所用的姓名須與您身份證明文件上的姓名相同

個名究竟係咪一定要一樣

唔一樣係咪都可以㗎

我個名唔同

Apple 又唔俾人改

改完Apple id個名

book果度又冇改仲係舊果個

究竟想點

點解你可以book 到咁勁
已經禁左幾日

我上星期換電去到俾改

我之前只係英文名再加個姓都ok，唔係同身份證一模一樣。
例如我book嗰陣個ac名係Peter Chan
冇同身份證一模一樣
但我身份證有Peter呢個字都ok
利申我上次係咁 唔知係咪個個都得

如果出示到book天才嘅email都得

連登app好食電

Update 啦，呢個fix咗幾個月了

我想問下有冇巴打遇過以下既問題

我用緊XS 256G, 買左1個月左右
有人打黎/我打比人,
電話畫面: 顯示畫面中

電話放係耳仔
電話畫面: 黑色畫面中

電話放番落黎, 想按制收線
電話畫面: 黑色畫面中, 要等一陣(我覺得比較耐) / 按Power制顯示番個畫面
按收線

正常應該一離開耳仔, 就即刻顯示番個畫面
而家要等一陣要可以收線

最近先係咁, 我岩岩重設左部機都係同樣情況
有冇人遇過同樣既情況? 有冇方法解決架? 定係去搵藍精靈?
唔該

因為係撞彩囉

同埋係成個禮拜前

mon貼入塵？

我用緊imos
Mon貼入塵會咁既咩

咁我仆得街啦
兩個名都唔同

耳筒位入塵會影響付近sensor

咁我清理一先...
張貼好貴
唔捨得整走佢

咁我可以繼續玩撞彩遊戲啦
Thx巴打

咁就簡單啦

唔使念一定mon貼

張貼痴得唔好, 啲黑色位遮咗影響sensor，自己用光照照睇下

300蚊痴張imos...
攪到咁
成塊起定係仲有得救？

唔該晒

不過之前有個app 好似可以試機既機能...有無巴打可以俾番個名呀？

因為我部XS 個moon有接觸不良既問題

同求

冇人叫你用咁貴

我張閃魔用咗成年仲未爛

唔用 mon 貼

依家apm 換電要聽日先拎到 wtf

我啲貼例牌三個月爛一張
所以一買機已經淘定四塊

而家shuffle係咪會repeat番播過嘅歌?
我記得以前唔係咁...

Amazing Thing 3D全包 用左一年仲係冇穿冇爛又順滑

iPhone X 相機最近發現入塵 仲有半個月就過保養
係咪拿拿林拎去apple store 搞？
換翻新機定會拎去幫我清塵？

我買咗幾張
但係仲用緊上年果張

佢做咩你都要backup架啦

我反而成日收到windows feedback 獲獲都係屌柒佢

咁夜擺底 要過夜都正常

6點擺底 估唔到要整咁耐
仲諗住行一陣就拎得

唉...
諗住試下點知奶野
好厚呀imos
手感差左
要大力少少按mon

KGI降1Q19預期 XR冇人買

如果過保係咪唔包入塵？
定係話上次換電整完入咗塵好啲？

我見logon入咗好多XR套
同埋出街都多咗人用 雖然只係香港

美國係咁吸引人trade in 變相減價
我諗好多地方加埋vat 成800美金
又真係幾難買得落既

我身邊超多人用XR
所以我諗XR應該只係冇預期中咁超級大賣

有無人買過淘寶D 藍牙耳機

有開Adblock？

好多人都唔理粗邊同3D touch
最緊要順就得

我老豆老母開心使用中
完全冇屌過粒粒mon+粗邊＋冇3d touch

Apple原本個諗法應該係XR會好似當年4寸變4.7/5.5嗰時咁好賣
結果唔係
但我估XR應該仲係好賣過XS/XS Max

香港無vat 都800+ usd

XR好似係本身都預計大賣
但係結果3部機都唔好賣，當然XR只係好賣啲

每部減一兩k 就好賣
你話 年幾前 faceid 係屈機features 個時就值mark up 三k者
宜家只係普通野
三部野都唔係旗艦...

西女人渣旗應該只會愈賣愈貴
情願個鏡頭鑲粒真寶石
或者個框用真金
賣你十萬蚊一部都唔減價

Face ID同全屏都唔值3K啦
用落就好多問題
一係拉得太埋塊面就detect 唔到，一係就打打吓字 hi 到轉keyboard 制
好多呢啲功能未真係測試好晒就推出，完全影響用戶體驗
結果舊機仲多啲人買

想問電池容量剩低幾多%就應該去換電？

蘋果官方的標准：八成

無開

早幾日去衞信trade 機換左部10.5 返黎， 真係好好用。 最主要係好岩我用途， 又輕便， 個mon 仲要好順。 真係無得彈

你問我點解唔買11？ 主要係用唔到佢ge 性能［唔係功能］， 我上下網， 睇下YouTube, 輕便打下機（唔係所謂大作）， 真係唔值比多2000 蚊去買新果部。

另外樣方面我覺得11仲7過10.5， 打直睇左右條邊好粗， 同埋好似比上下更粗， 真係好難接受

再再另外， annual din 又抽中第一代pencil

順理成章買10.5。 so far 真係好滿意， 好耐無試過買到樣咁岩自己taste ge apple product ， 對上一次係6s ( 雖然唔見左 ）

利申： 以前學生貪平買左air1, 一上iOS8 就好後悔唔比多1000 買air2。 一真死忍到家下有小小錢先去trade 機換好小小。

邊間公司咁戇鳩送pencil唔送iPad 㗎

會計師樓

Facebook 終於update咗12.9寸介面

Tim仔幾時先醒

笑死
btw 10.5 pro係一部好機

已經唔撚裝 Facebook app
網頁版算數 又慳電

記得買care, 10.5個mon有問題

今朝起身部部機左上角無咗個台名，剩返4G同幾格信號
重開機又有返，請問係咪有計hide咗個台佢

呢個係bug 來

Book左聽日ifc 1720 換7plus 電
係咪多數要第日先攞到機

我試過book六點半，八點有得攞
不過3d touch同touch id壞撚左

會幫你換新機？

係，等到第三日

成部電話好似廢左咁
即日佢話冇貨，要等一兩日
我問佢可唔可以加錢換其他機
佢話建議我當新機出去放，姐係連Apple都唔撚想收翻
乜撚野公司，真係用撚到火都黎

其實係本身壞，定佢唔小心整壞咗

乜撚野問題都冇
換完舊電壞兩樣野吖
我屈鳩佢咩

突然壞哂都有
呢d得佢哋先知

係咪tso度換？

銅鑼灣apple store

我唔敢去apple store 以外嘅地方換

部7plus呢兩日79跌到75
19號打後先得閒去換

換咗個router之後部8仔喺熄mon狀態下唔會keep住connect wifi，有咩方法解決

BOOK唔撚到呀屌
部6S得番78%

連登啲廣告

轉channel

12.1.1 後，Max 試過幾次：

1. Face ID 圈無限慢動作轉，無解鎖。

2. 螢幕tap / raise 即時 wake up 唔到。

有相同嗎？

痴線晨咁早出去apple store 排walk in 都排唔到， 有無咁誇張呀屌

第一批出事，而家買個批應該冇問題，我3月個陣換左機到而家都冇白印

尋晚想幫屋企人換，佢話唔緊要啦
出年換機算

任性

94%換唔換得？

其實佢哋都係用嚟send message 睇片
我都唔知換嚟做咩

係咪佢開mon嗰時唔小心扯爛咗touch id條線，因為touch id同logic board pair咗，是但壞一樣就要兩樣換曬，所以佢先廢事煩，換部機畀你，可能係咁

有無人知啲廣告點對付好

最後由九龍塘去左apm 排walk in...要拎機都要4點先得

ios應該8成直接warn user，唔係由100開始倒數，屌你老母日日喺度問換電，9成幾都問

90%就要換
但明明可以用多成年

我部機好似有第二個問題...
痴左貼同埋升左之後就咁
Mon貼佬話唔關貼入塵事
係個感應器問題

我屌 都唔知撕唔撕貼試下好

痴貼條友話係蘋果問題
個貼無問題...唉

1/1前可以

俾錢幾時都得。明年加價。

天才話，下年回復正常，低過八成才可以換

到底幾時先book 到天才吧家

慘 咁我過幾日先搞到仲大鑊

我升到12.1.2 beta版，用iPad 火牛充電慢過以前

早d 起身 walk 啦

我直接聽日去排天才吧叫佢預約算

啱啱book到下星期日沙田

好明顯係mon貼上啲黑位遮咗少少感應器，mon貼佬實唔認㗎

以後淘寶mon貼算...
嬲

巴打一開始係去左又一城排?
諗住聽日搏一搏

係呀...諗住今日無人， 去到0950已經幾十人， 之後話walk in full 趕住去apm 好彩岩岩好排到

咁我聽日直接去apm算 閒日應該少d人掛...

電已換
上個禮拜book嘅
五點半拎去
話八點半可以攞機
七點半已經有email send嚟話可以攞

Check過 3D touch Touch ID 冇事（好似係

原來我之前話有個app 可以check 部機既機能
個app 叫"check my device"...原來落左架

有冇bro試過左上角淨係show no service
完全打唔到電話上唔到網
㩒去mobile data個頁就叫我update先可以入mobile data
但我update嘅時候就話verification failed
換過卡都係no service 而家唔放sim都係話no service
利申 12.1.1pb

Iphone7

A1660? 恭喜您獲得service unit

啱啱望咗 係 係咪free㗎 我洗唔洗back up定

xs 電會唔會倒水
朋友用緊7plus 想換xs

自膠 唔想要service unit

佢都係唔整
仲要三日先有貨換，好唔方便
加錢換機都唔撚得

懷疑買左假air jacket 用左一日又花又入塵又有虛位

咩機

Xr 仲有彩虹紋

係邊買

信和

想換x

有冇得自制no service 想換過部機

都要backup

隔離咁大個iPhone case post
最新幾頁差唔多個個都講緊AJ
個個都話AJ係好癡塵同入塵
唔係話唔好用
我黎緊都諗住買aj 不過要等到放假
更何況Xr有官方透明case
只可以講下次買野做定資料蒐集
到時唔驚俾人呃

#433 快撚D捧紅佢添呀 • 3d

我係大子始創見到AJ for XR賣$268，
包裝有代理SRSworks貼紙，
MK星際都有幾間power support行貨零售商，
可以去搵下，
冇信心既就去Studio A呢d大既apple premium reseller買囉。

airpods 呢屌

去換電 佢有冇後備電話？
見你地個個都話email sms通知 但我得一部手機

冇
我去 係佢同我講三個鐘後有得攞機
我攞完先見到email 早一個鐘已經send嚟話攞得
我諗可以同staff講 留電話等佢sms去提
或者你自己帶後備電話用住先

咁多人換電我諗唔會俾電話你架啦...
如果唔係人地都唔會用email 提醒
講多少少如果自己唔方便拎番要諗定搵邊個拎， 個個人要留番名對身份證

apm要等4,5個鐘先到我check機
唯有去睇戲

星期一都咁多人

嗰間係好誇張
不過一換就快手搞掂

好心舊電9成效能就死開咪換啦
我舊電得番73% book極都book唔到
我肯定係俾班 跌幾%就話換電班撚樣霸哂

歡飲使用Cydia

冇.

佢見你只得一部電話, 就會話定俾你知大約幾時有得攞. 一般係兩、三個鐘.

iPhone X 得乎94％
心思思想去換

一般循環充到500次，舊電先會開始老化
九十幾%果d有排都未到呢到個位，咁走去換乜
去慳番d錢，比位有需要嘅人啦

早排換左兩部，一部x 92% 470次，另一部x 80% 850次，都唔算難撳，可能我早d 撳，依加太近年尾太多人

上個月易撳好多，今個月多人趕deadline，好多時候都full
就到500次換都合理，有d得100 200次真係

得75%

92%都換

我係A1660, 但係冇呢個問題。

請問有冇方法 chok 到呢個 bug?

出咗呢個 bug 係咪冇法返轉頭？

部機唔係喺香港買可唔可以換？

一時時有呢個情況有冇得整？

俾我bk到平安夜下晝換電
想問下換電係咪會reset我成部機？見到佢叫我backup

唔係一定，換左5次都無reset, 但安全起見。backup左好啲

咁仲有咩要注意
第一次去換電

IFC?

希慎
明明個app show哂全部地方冇位，手痕㩒左入希慎睇又冇啦啦有

前幾日去又一城換完, 嗌佢唔好洗佢話盡量, remark都無寫, 結果無升級無洗

做到爆晒廠仲同你搞咁多嘢咩

我之前喺沙田換電，staff同我講正常換電唔會洗機

咁你等左幾耐？我冇後備機，冇得check email
我最驚佢幫我洗哂d野，升埋個ios

又一城話只會係換完佢幫你check果陣出事先洗, 佢會畀個時間你, 唔遲過幾點整完, 幾時整完都有email你睇唔到就佢畀果個deadline後先攞實有

平安夜都要等幾粒鐘

得閒入app睇下都係完全冇位

得返75%, walk-in 係咪冇可能?

我7點到，7:30先有精靈得閒同我拎部機走
本來佢同我講最快要第二日朝早11點
但9:30已經收到email拎得

最爭好㩒埋入個choice睇
我都係手痕㩒埋去睇先有

我bk左3點幾，應該即日有得拎下嘛

duet update完順左

應該都係煎蛋

佢地放假前會唔會掉多個beta出嚟

邊度有得睇幾多次?

拎左部X 去免費換次mon

ios12.1.2 public beta 1
iPhone 6
好蝕電

屌用icloud restore backup個whatsapp一路loading點搞 我試過用返app store down但佢話我icloud冇back up 但我喺icloud睇又有

無啦啦有12.1.2 今次咁快嘅

up完個mon黃左

睇build number舊過上星期12.1.2b1，似係12.1.1緊急改出黎

個update係針對中國禁售

佢都係比過部翻新機你啫

本身都係翻新唔差在

對上一次跌落洗手盆有防水都入左水

冇追post sorry
7plus 12.1 係咪可以唔洗搞唔update

原來出到12.1.2

Apple hires designer Andrew Kim away from Tesla

我都係 前幾日無啦啦咁 都係iphone7 要點搞

係未6s plus機免費換電？

Up完個芒冇咁刺眼
色水好似實左

Up上12.1.2？

去apple store換機

唔怪得禁極都冇更新 原來 12.1.2 PB 新過今日出嘅 12.1.2
Ref. 12.1.2 official is 16C101

XR w/ iOS 12.0.1 想等Jailbreak又想用esim，係咪可以升上12.1等？

12.1.2 SmarTone電訊商版本係咪35.1?

係 仲可以升12.1?

apple仲未閂，但係應該就快
希望今晚返到屋企前唔好閂住啦

戴口罩用唔到face

想問吓ching邊隻Adblock好用，蘋果動新聞d廣告成日彈出嚟好煩

而家好似興WeBlock?

係

thx

用緊7仔

睇黎可以唔更新12.1.2 住

唔關事

Notchless design is coming

邪骨

想知如果鏡頭有裂痕/大花痕會換機定係整？

想更新隻app
但就彈左 "您的帳號已經在app store及itunes上停用"
有無人知咩事

部機之前一開始用第一個appleid down app 後尾轉左用另一個appleid
唔知有無影響

XS Max 12.1.2 訊號差左

咩台？

我都係咁 原本down果個app個ac ban咗
仲未整

升完wifi 無假死

XR 上咗12.1.2 開app速度快咗

3 同 1010

7plus正式打機lag過beta

部iphone唔知做咩 無啦啦自己響鬧鐘 響左幾次 明明冇較到

有冇巴打個fantastical 日曆widget唔見左？ google過話關shortcut事但我又冇set過

(ios 12.1) iphone7

我部 7 仔停響 12.1.2 PB 唔上唔落

想問下，你地有冇試過部機無啦啦轉左2g唔識去番lte，要restart lte個網絡先得？
利申：xs max

reboot完冇事

自隊

新巴update左無障礙體驗 屌你正常人都用唔掂啦

佢個app design就同八達通一樣，五行欠屌
痴鳩線，有無理由一間公共運輸企業既app走去賣全屏廣告
我唔係check巴士到站時間我淨係用citymapper

xr 無可能用esim

九巴起碼7成站都有到站時間分享俾Citymapper
新城一個都冇

不過九新城唔搞roadshow就喺app賣廣告
Banner仔都算
但係全屏真係check起急上嚟真係嬲

7plus 換咗電之後又可以玩多兩年

點先約到換電
入到去咩時間都冇

得閒望幾眼
佢會有時無啦啦有位
利申 上星期六偷到雞星期日換埋

想問下 有無話邊度出xr會平啲 定係都係去返apple買

換完電好爽

Apple Pay 成日都話"正在更新卡"，要關機再開先得，但轉頭又係咁，有無巴打知乜事?

利申:用緊XR

Yes
試下晏晝4點至7點 依d時間

iPhone 7. 似乎係

屋企只有兩格。三台

乜嘢機？

iPhone 7 仲有，好似少咗

見到尾燈跟住fail

iPhone X

你地有冇用芝麻來電果類app 邊個好啲

iPhone X 都有假死

新城個到站時間係估算出嚟，都唔準，冇用

各位巴/絲打 用開咩app check email 架
我用開edison maill, 最近嗰app 同我D email a/c 無sync, 有新email 都無出notification, 搞到好多email 都miss 左無覆

有gmail 點解唔用

呢個時候出iphone x抵唔抵玩

有冇人知 用左cmhk esim 當我用itunes回復升級
洗唔洗再申請過esim 因為一申請左 張實體就廢左
到時我回復升級完 點樣啓動佢？

DNSCloak+ 1host

iphone xs 新買
叉電 半個鐘叉10%左右算正常？
定係舊電容量大左 叉得慢左

大家認為Apple store仲有冇se賣呢？

Apple store應該收起哂，要去出面搵

最好唔好 新果3部揀啦

birdie同smartone幾時有esim

你原本用細機？ 舊電大咗 用同一個火牛實慢㗎
有iPad就用iPad牛 快好多

之前有無人解決到 unbam返

直接打電話去APPLE解, 但要記得三條必答題

美區ac都得？

呢層就唔知, 要打去問下先知

有冇人更新左beta？

12.1.3 beta 2

幾多MB更新

冇睇到 sor

iPhone X 308MB

想睇下Change log

呢到講唔講得Mac Os?

野都可以講

想問下 iCloud 家庭plan 200GB

如果我back up左d相上去 係咪所有屋企人都會睇到？

跳過beta 1?

想問升咗嘅巴打香港版係唔係同China版一樣 升完會轉咗close app 動畫?

我有 連盒 全新喧濟

有冇人iPhone x WiFi reception好差？
我部機前一兩個月都好地地 係同一個位收到200Mbps左右 另一部機都差唔多
依家得返0-40Mbps 有時直情discover唔到 但係試左另外兩部手機同iPad 都係200Mbps左右
有冇人知係咩問題？

Esim其實係for travel sim 定daily sim

跳過 12.1.2 正式版直上

有冇app switcher big?

Bug* 自膠

for me must daily

冇，同以前一樣

12.1.2 beta 1 D024
12.1.3 beta 2 D032a
12.1.1 C50
12.1.2 C101

12.1.3同12.1.2 beta 1應該一家人嚟

想問有無人用iphone x 開始有印

因為我剛買左iphone xs max ， 唸緊買唔買apple care 好，但我用厚套，平時用又小心，應該好少會跌壞，但個mon 有印係控制唔到，唸緊到時可以加錢換service unit

求比啲意見我，1888一啲都唔平

其實係咩 bug 嚟
Google 完都一頭霧水

Why not both
自由鳥未出 smartone又未出 冇得轉daily sim

買咗安心用兩年

你自己做咗例子啦
啱啱一年你就換咗機仲care乜鬼

試過成晚唔記得關mon，同埋set咗唔會閒置自動鎖機，第二日醒翻心痛，但無發現有印。

買個靚mon貼（台灣某牌1舊），防爆殼(usa某牌5舊)都抵過Apple care，用咗10年iPhone經驗

不過我係iPhoneX開始先用手機殼 因為真係太脆弱，犧牲裸機手感在所難免

唔知係部iphone x 拎左去免費換mon 關事定升左12.1.2

Mon色淡左

只限中國版轉動畫，其他版本唔會轉

手上面有部大陸版iPhone X，up完真係唔同左。

依家邊度買AirPods有優惠同有貨？

仲未book到

我見到有位 IFC 今日5:35pm

iPhone X 影影下人像之後濛咗，重新開機都係咁，但其他影相拍片都冇事

可能唔止一年呢

正呀鳩㩒book到27號

Cwb
拎女朋友部7+去整
鏡頭花定唔知裂

發覺澳門長期都有slot
究竟香港係真係咁大維修需求定係strong hold slot

12.1.3 PB2 signal 好似好咗少少
之前 lift 口收到訊號但乜都 load 唔到
升完之後叫做 load 到嘢

仲有保？

蝗都嚟香港換 好似係

Apple care+
要換機定整？

Apm嗰間要walk in換電要幾點去排

去4日台灣啫
電量99%跌到落97%

換左好似新機咁 部7又可以用多2年

97

點樣買iPhone X/XR/XS 最平 咩容量無所謂，老母部機壞左

好難講喎呢幾日裏面咁忙

xr
有the club分仲抵

買左部xr 影人好似開左美顏filter咁 有冇得熄？

之前跟個巴打響依卑買左部128 XR
連優惠碼唔使6千
開心使用中

係咪仲用緊iOS12或12.01？

已up到最新ios了

而家仲有無

Merry Christmas

仆街..
IPAD PRO 10.5中左 Home 鍵對上的地方出現了光點
又過左保樣APPLE 係咪特登，補成$4000換新機
有冇人都瀨野

唔洗換

點換都會有
我就是例子 過保先出

用app啦 總會㩒到 我㩒咗三日今日終於book到

app已經半個鐘開一次，但係開親都冇

仲想揀store
有時間都偷笑

我好彩過保前一個月有,不過我諗部翻新機都就黎有

walk in係咪實際啲

keep係揀邊間鋪果個位 狂㩒自己想去果間 入去冇時間>出去>入去 loop
睇下你洗唔洗指定時間(不過好似都冇得你揀)

我咩時間都得所以見到咩就㩒咩

AirPod 2 係咪準備出，好多premium reseller 都冇貨了，個個都叫番蘋果買

用緊6仔
換7定8好

有咩app可以key圖落張相度?

類似呢d?

你冇用開3D touch不如直上xr

如果係budget唔夠就點都要8先

換完電，成部機速度都快返

12.1.2 (16C104) 係發生咩事

有冇人用緊1password?
安全嗎

有部note2係度比阿女玩，用到依家完全冇印

xr 升唔升 12.1.2

我升咗

做咩要負評

睇黎真係賣唔掂

呢排狂推 XR
周街大廣告

係舊換新...

我都知舊換新
我仲以為香港apple唔會似美國咁大大隻字宣傳

apple用7 plus嚟減
即係本來都唔預用緊8/x嘅人換機

8/X 等下一年先

依家唔咸唔淡

Apple theory: 買第二代

iPad 2, 6s, iPad Pro 2 (10.5)

FB app做乜尻

都唔抵 7plus換咁少

基本上得6/6s要換
上咗12好多都仲好順

小弟遲啲拎部6s去換電，不過個mon右下崩左少少同有條小裂痕，會唔會冇得換 定係要一齊換mon同電?

一refresh 有時間 即刻諗都唔諗㩒左

係要咁做

淨係換電 mon另外俾錢(好似係)

唔可以淨係換電?

屌你老母蘋果

12.1.2出左個更新版本16C104, 唔知有乜分別呢

iTunes movies

10 movies collection $188

有 sci-fi, drama, comedy

Book Genius bar 去換電係咪一定要用番個部手機嘅apple id?
幫個屋企人book, 但唔知用自己apple id 去book 黎整佢部機得唔得？

整機攞機要對名一係你改返個名先

都重要加咁多屌你apple

中撚左招 有冇得換

That's normal.

做過4部唔同Id (email) 換電，無問題。
做咗4個 附近時間嘅 booking play safe。
帶定咗授權書，但無需用到。

一次過。

Carrot係香港好用咩巴打？

唔知佢會唔會唔比 驚你屈佢整花佢

有無人xr update完ig 個介面無之前咁清

10.5勉強都叫第二代 但係個mon

ig問題

carrot weather真係好正

iPad 3伏已中

有無人都係咁

正常
12.1.2 有另一個新version

即係等佢大量回收算?

用Weather Underground 做 source 幾好，因為香港都有好多民間天氣站，同埋可以自己set 睇邊個氣象站
不過睇WU要另購Premium

最近更新有埋地區性降雨預報同AQI

況且買Carrot 都係買佢啲on9笑話同設計

但係咪冇啲天氣警告？

點會有回收
呢個問題又唔影響功能，又唔影響安全
通常apple都唔會理，過左保就更加大條道理
睇外國forum好多人都要用到當地消費者保護法先有退換
所以香港就

冇喇，佢只限呢啲地區

所以我都要裝返HK Weather 同 天文台收警告

我用緊ipad pro 2 10.5inch
依家係ios10.3.3
究竟升唔升ios12好 ???
如果由ios10.3.3升到ios 12
會唔會出現有lag既情況 或者有跳app情況出現?
因為依家我ios10.3.3好穩定 冇以上問題
但係本身用緊iphone係 ios12
又想試下ipad升上ios12 但又怕佢會出事
求指點

聽同事講，話喺 store 買嗰啲iPhone 係最高級，喺經銷商買嗰啲係次一級，喺電器鋪賣嗰啲係再次一級
究竟係唔係
因為喺電器鋪買最高有8%回贈 store 最多得2%

升啦

巴打係咪都有部ipad都升左ios12??
覺得易唔易用? 同埋會唔會好易有彈app情況出現?

你去apple store玩下
屋企有人用緊
唔會啦
假假地都A10X (A11 level)同4GB ram
點會易

依家即刻升先
謝巴打

點解官網冇IPHONEX買 咁奇怪

我都換過一部，到而家用左9個月都冇事
第一部用唔夠3個月有白印
垃圾蘋果唔撚認，冇買apple care+要比錢整

我由10用到12
除咗ios 11用落好有問題之外
ios 12我好滿意，續航力都係同以前差唔多

用咁耐完全無彈過app，不過我個部只係娛樂用途
做既野根本無彈app既可能

而家只有出面零售商有得賣
去apple store只會迫你上xs

iphone 8 16C101 表示無得上 16C104

咁依家IPHONEX 仲低唔低買
冇追開手機依D野

唔介意xr既缺點， x就唔抵買
如果好介意，x就抵買

無追開手機野
Iphone xr 同其他andriod 旗艦機 係咪差好遠 ie sony xz2 p

點會差好遠 如果你打機 xr仲順過max
resolution低咗

今日升左ios 12
但係唔個點解連唔到手機wifi

iPhone 7 same

衰在個粗邊框同單鏡頭
解像度，你唔同xs相比分別唔大

我用7plus放個WiFi 連到，完全無問題
兩部機都係ios12

要iPhone 機名先連到

換咗電唔知點解最大分別係叉電快咗
On screen time 長咗都明顯嘅

傳聞重點
2019iPad mini 會有更新
9.7” iPad 會變成10”機

New 10-inch iPad and ‘low-priced’ iPad mini coming in 2019, according to Chinese media report

頭先去左又一城walkin 換電
而家排隊好快，不過係訂電
下年1月有貨會出email 約你換

唔錯

又換mon size
啲app追唔切

其實Apple依家個trade in價多過平時幾多？
想trade部XR俾家姐逼佢入坑

好似話要駁 ITunes 先有得升？

點樣將iPhone嘅圖片全體USB手指落備份

Apple搞個優惠都要搞到啲價錢咁唔透明都唔知為乜
係人都知佢地賣唔掂啲機要減價促銷啦

家姐

得美國官網可以睇到 大約trade到咩價

點知mini又用舊cpu

用第三方果d咩ifunbox 果堆

AirPods 呢

唔好舊到得A10就得
除非新mini仲平過普通版iPad

其實我仲妄想緊iPod touch未死

啱啱睇咗美國網
iPhone 6s Plus trade到250美金
如果香港trade得番$2000港紙都算OK

32GB?

個網冇問

iPhone6 都有 USD150

隔離post 有巴打問左 6s plus 1700蚊

ip7+ 256唔知幾多

我估打去問應該都會報個大概價錢

有無付費app抵買？ 轉左台有100蚊回贈想用左佢 Carrot weather?

Duet display

Thx

XR打pes2019 會否倒水發熱？

8plus已經頂唔順呢隻丈食game

最後買左xr冇買到x

iphone 6 plus 換xr 換唔換到錢

iphone6p
用12.1.1好定12.1.2好

點會冇 點都千零蚊

iPhone x 256 vs iPhone xs 64 大家點㨂

我會買xs 因為我要用到dual sim

Xs + 50gb icloud

淘寶keyboard 大部份都無中文字碼既?

打咩keyword 先有?

xs 真係咁正

EPC有人報價, iPhone 7 128GB JetBlack $2090

見到個個都話班天才唔想做trade咁

你去玩下部Xs 就知 記得唔好帶錢去玩

玩過先15,16 x 定 xs

今次真係抵Apple死 仆街啦佢
無咩大創新 一樣成起碼8千出部電話 都痴撚線
iPad個面舊機可以唔降格
Mac就所有新機都比舊價貴
死gay cook真係痴撚左線

裸跑＋Apple Care算啦

我覺得愈賣愈貴係個西女人啲橋
而市場反應已經證實佢條橋完全唔work
笛名等3月有iPad mini 5同SE2救市

已收12.1.2更新通知
又要見到個”1”字

6仔

西女人點做野Gay Cook 點會唔知
阿Cook緊係想做靚條數俾股東睇啦
餵得飽佢地，咪保得席位

巴打你地有無用開ios個高強度密碼功能 同埋用佢鑰匙圈 交比ios去記密碼

xs 64 #icloud大法好

有，用來記無無謂謂的帳號。

重要的就不記

冇,因為長時間唔打一定唔記得

iPhone 6 128gb trade 倒咩價

不如xr 256

12.1.2
升唔升好

佢自動gen個passcode根本唔會記到架
巴打都岩 無謂既ac可以交比ios管

可以睇返㗎喎，超方便

我係輸入自己選的密碼，iPhone 會記住

手細

想出部xs256去邊度出最平呀？

XR個限時優惠係點計？
係減完舊機先4299定4299再減舊機價？
出面post有巴打話後者
有無咁荀

減完部7plus 4299

明白 出面d人又9up

唔通4299 再減咁筍咩

升ios 係咪電腦ipsw升好過ota 升

6s換左Iphone xr 好唔慣whatsapp 冇得force touch preview d對話 想問有冇替代方法？

個人覺得差唔多
但OTA就快d好似係
我淨係超大更新先會用電腦

無

諗緊等唔等正式出12.2先升好

同埋xr影相好似自動美肌左咁 有冇得較

已update

Beta 都未有，等咩
唔明點解唔升

個”1”字太un眼

如何

冇乜特別
放心食用

做乜鳩, 入唔到apple id

12.1.2 second release OTA見唔到
iTunes先有

今日幫人去數記出機
問佢地
「你地出左iPhone esim未」
「有，前兩日剛剛出」

想玩而又係smt客嘅可以去問問
唔洗收18蚊費（Apple watch esim要18$個月）

之前咪貼咗

無追開

點解出面咁多人都以為個trade in優惠係$4xxx減trade in價？

On9囉

有咩可能啊

係真嘅話我已經換咗XR代替部7plus打機

真係開善堂咩 佢呢兩年咁玩法
個原價豆零都唔會減啦 咪引下你trade機

等睇出年再加 繼續用X

如果係為咗環保，我想用幾部機trade部xr返黎

有無人試過一插差電線差電，部機就會死，㩒咩制都無反應，MON都著唔到，要等大概20秒到先有番反應？

全部原廠的話似部機有事

12.1.3幾滿意
個人感覺幾核電😆用左部虧6s 電都可以用多幾個鐘 唔係吹水

有

依家個價令我有少少性趣trade部XR黑64玩下

睇番我嗰部都係A1660 係咪可以拎去換？

咩嚟？

我想出部紅128

我果部都係

過咗保養，仲有冇得換？

d政府問apple索取資料

有無巴打會用用下突然上唔到網，開閂飛行模式之後會沒有服務，一定要重新開機先正常返。

XS MAX ios:12.1.3

我試過，琴晚去左搵天才吧restore 個ios，硬件冇事就應該係12.1.3 beta嘅bug

順手問下，巴打用乜台？

我部機係iPhone 7，用3台，喺天水圍就有喱個情況，旺角番工都收唔到call，打出去冇問題
天才吧叫我落番正式版先穩陣

我都係3台 但出現得好隨機

啱啱部XS max個mon閃咗一下 然後就冇再著過
叉電/mute嘅時候有反應，但係siri用唔到，desktop whatsapp都話連接唔到部機
有冇巴打遇過同樣情況，我而家連電話都打唔到，唯有直接撲過apple store

有無仲用緊6s既巴打上左12.1.2? 有無食電同lag機?我依家仲用緊10.3.3 開始有app用唔到所以先想升

lag就唔會 但食電 我都準備換xr算

出面有d仆街係到話自己親身經歷4千再減
2千換到部新機，咩開心做用中
講到真咁

講嗰班係pk
信嗰班係蠢西

係咪大食到接受唔到

唔知有冇人問兩部trade一部得唔得

咁又唔係 唔打機應該冇咩問題

Same here
依家係成日4G轉2G 再轉4G

都係3台？

7 plus 換XR好唔好？

邊度買XS最平？
用緊6S係apple好似唔係trade到好多錢

Ipad唔係必需品，救唔到市

係丫巴打我用3台

都唔知係咪得3會咁

個 mon 降級換 cpu 升級
睇你需要

我都係 iPhone 7 + 3HK
去設定嗰度鎖咗 network selection
多數都係跳 3G
iOS 12.1.2 16C104

想問下依家xs 用cmhk esim
咁個plan包埋大陸data
我用esim咁係大陸仲用唔用到

用到
唔明點解D人會覺得轉左ESIM會收唔到/用唔到
只係張SIM卡虛擬化左

琴日攞咗部A1660 iPhone 7 諗住去換電 天才見我呢部係A1660 直接換咗部出產左十幾日嘅翻新機 新嘅一樣

sorry唔係好識
我以為都要大陸個中移動個台都要支援esim先用得

好

冇出現問題都可以換？

過咗保養未？

一個月有一兩次no service, 過左啦 一出嗰陣買 佢換比我我都好好奇

唔使錢?
忽然想去換下機添

唔洗啊！

我都係 A1660. 啱啱俾錢換咗電

我見佢網頁話要即場 show no service，先至有得換。

So far 我部機一年前出過一次問題。以為冇得換

邊間換
要唔要即場show no service

沙田
我無啊 嗰陣好正常 但佢有check過我部機 唔知係咪check到有問題

請教咁多位
除左整粒虛擬HOME制之外, 有咩方法可以手動鎖屏?

我果個cwb天才吧叫我起碼一月後先過黎換電，反正重有apple care plus，依家人太多

前日以為no service 想去檢查下，檢查過硬件冇問題，如果你check到硬件有問題就基本上即換

你又係 A1660?

撳power制咪手動囉

Trade in個post已經去到睇唔落嘅地步

啲期爆哂 book唔到換電

我係A1660 iPhone 7，不過2017 7月先喺csl買，係比較後期嘅批次

天才吧唔建議我上beta版，可能係bug，我都覺得我上左iOS 12.1.3 beta2先奶野

就算我真係no service ，但都係喺個別地區出現過一兩次，都未想咁快換LL機，打算臨到期先換，始終都係小問題未至於嚴重影響使用

我都係後期買，2017年6月。
最後可以換限期係幾時？

睇你個ac+去到幾時，買咗唔好浪費吧

依家仲係換LL 機架咩??
呢個換機方案有冇話幾時dead 呀? 官網個post 冇話deadline

我冇買ac

佢網頁有寫乜嘢由第一次發售計，直至唔知第幾個月。

唔知蘋果條數點計

iPhone 2G粒lock制都仲未壞
d人仲係驚㩒壞d制

本方案涵蓋裝置首次零售之後 3 年期間受影響的 iPhone 7 裝置。

原來係講緊no service 認衰仔個期，由發售期計都有成3年，但講真真係有幾多人用足3年

過左保就快手換啦唔好等啦，如果有其他野壞天才吧唔會換得咁順手

thank you. 問緊 online support, 實際 deadline 係幾時

早知佢咁鬆手，我就唔洗俾錢換電

online support 俾D 咁既答案我：

"There is not a date right now as to when the program will end, but your device has to be serviced for this before the 3 years is up for your device as well."

UP乜呀?
聽日打電話去，用中文問過

由我買果日開始計三年?

再向 support 問清楚咗 D. 原來唔係全部 A1660 有問題, 要CHECK 過先至知.

我換電時，藍精靈已經晌我部手機 run a testing app. 當時冇話我部機有問題. 應該冇得換 service unit

Xr洗唔洗升最新ios

有冇巴打用緊iphone X去左天才吧換Mon？
其實想問個流程係點？

冇所謂

我都係run過冇事，可能真係早期批次問題

我係頭嗰幾日買 sorry誤導左大家

iOS 12.1.2 升唔升好
利申：用緊12.1.1 X仔

8plus升咗，冇乜分別，細update嚟啫

想問下用檔案睇完iCloud d文件會同時下載埋落部機到，有冇方法齋del手機上既檔案放返d容量出黎但保留低iCloud 個檔案？

應該自動清？

講起iCloud 真係煩到閪，一爆左就成日彈通知話你full 叫你買大d...屌你想買就買左啦

當年以為iphone 7係幾完美既機
但睇番呢度原來咁多問題
又收唔到
鏡頭又紫光
之前好似仲開唔到機？

除咗iPhone 4 真係有試過壞home 掣之外，我真係未聽過其他iPhone 有壞過home 掣

曲線推人買8/Xs/Xr

唔好。有 bug

我將大部份 cloud documents 轉咗用 google drive, one drive

5GB iCloud 未 full 過

咪年代仲有人驚home 掣壞

係咪要拎去蘋果整

個掣都cut埋

其實7以上果個已經唔係掣黎

有人用7用8都仲要用粒殘廢掣

X 都有啦

M字系列出街好多人用粒黃豆 唔知咩事
會唔會係以前舊機backup帶埋過去又唔識熄

冇home 制唔識用吖

今日入手xr 128 最後買左黑

用換咗256嘅8+ trade?

行過apm apple store撚下啲apple watch
幾多人trade in舊機出XR

Apple要出動到呢啲招數谷銷量
證明新機銷量真係好大鑊
三叔依家都係靠狂送八達通增值額谷Note9/S9銷量

頭先去胃訊問6s plus 64GB trade in價有$1630
Apple就有$1700（聽巴打講）
算係似番少少樣嘅

Trade多啲？

額外買多部

256 8plus trade到幾錢？

Rich
我心思思想trade走部6s+換XR
但好似冇咩特別用途

黃睇得多都幾正

自從12.1.1有得preview notification後 我就想買部xr黎玩下 因為以前我用3D touch主要係喺notification bar delete email+ reply message

暫時用左XR一日 同8plus對比如下

1) XR舊電同8plus差不多 冇想像中咁核 亦證明8plus真係好襟用

2) XR portrait mode影人靚好多 用主鏡係室內同黃昏都唔會變暗 但影死物要用app 係黃昏/夜晚亦會暗左少少

3) XR switch keyboard好唔方便 尤其我成日要打數字同中文字

4) 肉眼完全分唔出xr mon同8plus芒有乜分別 而且唔會眼痛

5) xr條邊係幾粗 但是撚旦啦 下年可能會出冇M額全貼邊既新機 到時候再睇

8plus用黎當後備機 主力打機 直到舊電瓜柴

我窮撚

明明國巴先係rich boy

XR以單件product嚟講其實唔差架
係Apple搞到成條line又費又亂咋嘛

關於3
你打打下會慣

成日轉到去英文要急停 然後按高少少揀數字

唔可以瘋狂按地球

我估座底有四千~四千五掛？ 視乎機身狀況

我同家中兩老嘅iPhone

我都係apm出 見佢地做到冇停手

聖誕本身已經係消費旺季
Apple仲要搞壇咁嘅嘢
啲人就算唔買都實問到煩
仲未計全世界都狗衝年尾換電

今年炒唔起iphone 再唔掂就炒班天才架啦 以前apm個間幾多人 而家小左好多

香港嘅Apple Store又係另一個過度擴張嘅例子
iPhone一冇咁好賣就收檔

apm少人啲好
沙田 又一城 尖沙咀 老銅 幾多支那人阻住哂先得架

好心啲強國人番強國Apple Store買嘢算啦

知你同男神一齊用xs喇

嘩
做乜個post咁多負皮嘅

紅色都幾柒下

Product Red 幾靚喎我覺得

紅色實物靚到仆街
唔係用緊x嘅話我會買

之前Product Red 唔係一出新電話就有
所以一直換電話都冇得買

真心紅撞黑係靚嘅

下次換電話有Product Red 一定揀
但而家部黑色7plus 仲係用得好滿意
換咗電仲爽少少

唔係用緊xs嘅話我會買

連登係咁 Dont mind

男神重要d
今個性誕扑左未呀

8Plus 11.2升咗上12.1.2之後倒水到仆街

上12.1.3 beta2吧

核電？ 11.2愈用愈Lag先把心一橫直上11.1.2，真係快返勁多好似換咗機咁，不過舊電都食得快咗好多

你部8plus都玩左一年了 舊電一定冇當初好

我部8plus battery health得返89% 如果唔打機 12.1.3係核電 如果打機(pes2019)就用到大半日 夜晚七點先要充

我依家三個鐘已經無咗一半電 舊電88%

紅色先靚
藍同黃

利申：8 product red

等緊xs max 出red 相信肯定會9衝

黃睇睇下都靚
藍反而見過實物之後一直都冇鍾意過

想問下咁多位HKBN依加部xs max 256 做緊10249買唔買得過?會唔會有古惑

黃堅靚

黃同product red都好正

有咩事都係返apple搞 冇乜嘢要擔心

6s粒電岩岩20%自動熄左，開返得10%，下一秒5%
係咪要換機？

應該係換電

部機出面換過mon,換電不如真換機

換XR/XS

換xs吧

casetify d殼質量點？心動見佢d設計，但好貴 同埋之前呢到有人屌發貨
有冇其他類似呢間公司嘅推介？

我嘅標準答案 犀牛盾RhinoShield
專業打手

有無人淘過藍牙耳機 邊隻靚聲好用

唔好哂錢淘垃圾
買對Jabra 65t仲好

都成千蚊好貴呀，咁不如等AirPods 2

AirPods寫住搭載 macOS Sierra 或後續版本的 Mac 機型
係咪我部Mac幾藍，只要升到Sierra以上就得？
利申2011 iMac

一般般 不過啲design靚
利申 用緊DHL嗰個

邊間？

Xr有得更12.1.2
更唔更好？

有 bug

沙田

今日諗住出部XS 點知冇哂黑色

扭擰咗幾個月
終於買埋個xs山林綠皮套

官方唔包底唔舒服

XR有無皮套好用 官方又唔出

我反而唔鍾意包底
包底嗰啲手指尾托機底時個lightning窿好銀手

我買d有少少軟邊 好舒服 廢事換 一用就成年

我都要問 換電有咩要注意
淨係叫佢唔好洗機 check Touch id 3D touch?

冇野注意 擺低幾粒鐘就拎得

冇
今日換2個鐘就拎得番
收機之前會check 曬所有嘢先

backup
天才話洗機正常就唔會嘅 除非pass唔到個test

感謝上面幾位巴打
backup先

其實唔想佢洗係因為廢事有d game要down返幾GB data

換完電會唔會冇咗個防水

apple 原廠就一定會加返防水
街鋪就肯定冇

官方套手感好好喎 好好摸

唔係斷左貨幾個月咩 你居然買到

我都以為斷哂貨冇得買
今日本來諗住買一係啡皮一係黑皮
買之前多口問多次有冇綠
天才竟然話有

我呢兩個月成日都去store撚
愈試愈正
撚到呢幾日聖誕消費mood強
決定狗衝

啡皮用舊隻色變到超靚
唔知綠會點

好葡萄
一直想買山林綠官皮case，
可惜只有出俾XS/XS max，
X裝落去鏡頭唔啱位
依家用黑皮好好手感

我照放落X 用到啵

係少少位唔啱但影響唔大

一出就用用到而家就嚟三個月
無任何變化

同求

暫時淨係買左個spigen thin fit

夏天就會變做手汗黑

有冇ching 試過塊mon 有少少唔係緊貼個邊？
左上角禁落去有啲咔咔聲
同埋mon邊摸落去有啲唔平 砒手既感覺
呢啲天才吧有冇得換機

拎去天才問啦

我部8plus左上角係咁，仲以為得我係咁

大家用iPad 會唔會買office
Or 有替代品

依家買唔買AirPod 好
啲消息又話今年內 又話19年初/第三季
唔想買咗一陣佢就出新款

Office 365

幾乎一星期都有一兩條呢啲問題
BTW 想買就買，唔好等，等得嚟都出AirPods 3

即係比年費？

一係用原廠 一係用google
M$啲野係apple 上面一啲都唔夾 MacBook Pro 15”2018 用word OneNote 都可以lag機 仲窒過部6年前嘅舊機 你就知幾大件事

Apple iWork 除左靚之外都一般

咁就用google 輕鬆跨平台 免費 流暢
基本user 要用到嘅功能都提供曬 冇話係iPad上面就cut功能

試下先
未用過黎做野

吓 你公司冇用G suite咩
Google 文件果啲仲可以唔計落google drive 容量 超正
完全唔需要擔心唔記得save
share 同用又好方便

有冇用3台既巴打幫手試下用safari 登唔登入到？
我打完電話同密碼撳極登入都無反應，
但轉用chrome又登入到，唔知咩原因

唔記得俾Link

點解唔用apps

原廠好好用
我有offfice 365，但大部份時間都係用Apple pages, keynotes

iPad Pro 10.5 & iPhone 7 safari both works

一個鐘就拎得

我問過話塊塊玻璃成品有少少偏差係正常所以有d機係會咁 唔知係咪fake me

究竟隔離post屌柒天才吧唔肯換電又係咩一回事

Chok有冇換埋x

除左閃魔仲有咩mon貼推薦

講天才吧日日都滿晒，有無巴打去澳門成功修理手機？

港行只可以香港整

95唔想換

唔係個個都咁好彩嘅 咁啱撞正個唔好人嘅就

試完其他你又會去返閃魔嘅懷抱

幾好 mon貼都同我keep返

精靈真係撞手神

閃魔打手

95就算啦
俾啲真係有需要嘅人換

屌你老母 買完xr第二日 胃信就減$300

好似得黃色減？
咁啱我想買黃色

AmazingThing 全屏3D

黃色 bumblebee

老豆老母買咗紅白
剩番嘅色得番黃黑買得過
黃色好似fresh啲

喂
講親買咩色都俾人負皮嘅

話時話你部8+點處置？
我仲有部6s+喺手
得個擺字
唔通真係用嚟trade XR？

講咩都會有負皮 我係mac果邊慣咗 每個回覆都會有負皮 但又冇人回話究竟點解要負皮

所以我7plus 75先焗住去
佢話你粒電真係壞喎

XR係原罪掛
btw我今日見好多人出xr

有promotion之前其實已經唔少人買XR
出咗promotion之後仲多
所以我唔係好明點解XR要告急
唔通佢地諗住XR真係會好好賣
賣到要炒嗰隻？

我老豆部6s+用咗3年仲有91%
老母部6s+得63%（同期買）
一開機已經可以熄機
我唔明佢點樣用部機

8撚真係小心d買case
如果個case係出比7
其實唔可以exactly話相容
而家搞到d button勁易press到 因為好緊

囡囡

我估跌得快多數係熱 同埋我經常用iPad牛叉住玩
不過我已經長開low power

美國果邊幾時放完假先開始有番App Update

港行去澳門都整到

而家係有大中華聯保

唔係放完了咩 我今日收到HKTVmall 個update

準備買XR
有咩靚套推介

又買

暫時用黎打機 煲劇 同埋睇電影...
打算返大陸都用8plus 等battery health再跌 遲下就去華蛋換埋電

XR就返工同影相用

我個frd個老母部8plus 日日煲幾個鐘韓劇 又差住電用 個芒又較到勁光

一年後仲有96%

公平咩

今日我會拎spigen thin fit 灰色 到時候報告

@國巴

D負皮係我同我分身俾的

隻質地好似幾正

石墨咁

留名等報告

今晚報告

想知係咪好薄？不過我用黃色xr 好似唔match 呢個case

xs升12.1會唔會好食電

如果佢長插尿袋，而你經常chur到淨返好少電先叉，呢個結果其實都合理。

呢個Case似係粒電真係打柴而唔係容量下降

8仔睇片 隨時一個鐘先要一兩個% 部機應該唔熱 同埋長插電果個電流低甚至差滿咗冇電流 對電池嘅傷害低

唔會 差唔多

所以買嘢同維修都要撞手神
好黑嘅我又試過 好彩嘅我又試過

我so far都未試過喺Apple遇到啲好衰嘅服務
仲要次次都係靚仔/女serve我

華蛋換完第日有咩事冇得返apple喎

最衰係外判果d

佢之前已經華蛋換過SSD
已經冇得番Apple好耐

我部野係喺華蛋改過 由64–>256

國巴咁好記性既

呢到有冇人部iPhone用邊框
我發覺，7之後好多廠都唔出框

SE home制壞咗

Home 制壞

我諗6之後都少啦
個鏡頭

依家book 1月頭換電仲有無優惠？

咁都用得壞 4S之後未壞過

雙鏡有咩問題
咪又係會加厚正背面黎比你放

下次apple 係iPhone 加張T2 chip 落去

犀牛盾有邊框防撞
利 打手

我部5s都壞左

終於book到

要整返粒assistive touch黎用

諗住經give back tradin換Xs,點解我入完IMEI會話我不支持，可以免費回收？
我係iphone7 128 gb

翻新機？

可唔可以講下係點樣壞法 成個home key 冇反應定Touch ID 冇反應

記得backup

嗰陣係apple買

唔係翻新岩岩出就買

Apple個網上trade in system係咁on9
落鋪trade啦

正正常常就trade in $20xx，直接落去買啦

touch id早就壞左
而家就成粒壞/ 九成都冇反應

如果個賬號入面有錢但我轉區會點？
D錢會自動兌換定消失

雖然佢冇洗我 但唔排除會洗

個system好似係外判代理嚟

兩樣都冇哂反應

Thin fit灰色真係正到 個底似深灰磨砂雲石質感

圖呢

想問$500-1000藍牙speaker有咩好介紹
家用only唔防水都得
要有headphone jack

jbl charge 3

陣間去旺角望望

靚喎
係硬定軟殻？
我仲有部note 9都要套

硬殻

從來唔用軟殻 因為實會變黃

之前係王維基mall買 特價$173

amazon 個d好似做緊 100美金 香港見過9百幾 有冇再平就唔知喇

見$900樓下
如果試過實物ok嘅話就磅水

我用親硬殻都爆到阿媽都唔認得

貼DBrand 加裸跑

呢隻硬得黎有少少彈性 應該唔會爆
而且上下唔包邊 露到條黑鋁邊 正

呢隻唔錯架 bass夠 又大聲

sony

軟殻黑色case表示冇事

係咪XB31/41?
呢隻我都有性趣

我都有個momax 特薄黑色軟殼 但手感都係spigen好

試落flip 4好似都OK
細對啲又平啲

我拆黎睇發現連住底板條線斷左
淘返粒黎換先

TouchID連咗底板 要兩樣一齊換先有效 唔使諗

我知
我淨係想要返粒home掣黎禁
指紋就由佢

xb31聽聞ok
我冇用過 我直接用有藍芽果d電腦喇叭

7plus換咗電都唔係好覺咁 都係倒倒地水

犀牛盾個啲賣框送mod玻璃個啲？
好似好厚

隻色好正...但上官網搵唔到8仔

mod邊板係膠來 係好輕
厚係3mm
PLAYPROOF 帶咗之後係高過鏡頭少少 重大約30g 睇你唔同款式

PLAYPROOF 係呢隻 我係6s plus

係錯覺定係真呢 換完電順咗

我用咗xr 唔洗驚無電，之前用x成日驚無電，喺屋企用ip6+ 上連登，出街用ip6+睇片，xr 粒電真係好勁，好少低過50% 我一日一差

我知粒電好 但係7plus+X完全冇理由買

換咗xr
唔駛帶兩部

買左200hkd 既moon貼，自己唔小心1個月都唔夠就有裂痕
唔通真係買返閃魔算

如果唔升iOS唔知部7 Plus頂唔頂到5G出先換機

係可以 我係單手拎唔到7plus先換

不嬲都係唔會用貴貼

7plus屋企打機用 仲頂到

chok子有得即日拎？

換咗粒A12比你

俾你導到即買咗

你咩機

我覺得xr同8plus粒電日常用黎講係差不多

但打大型game就xr慳電d

官翻都唔可能

XR
以前用iphone 都一路用 thin fit 系列，好薄好正

不過以前黑色好油，xr 諗住唔用

而家呢隻質地又要入坑

最衰都係你

聽講用燈柱

呢隻質地真係J死人

Btw尋日手殘 由一米跌左部機落磁磚地板 嚇到我仆街
好彩冇花冇爛 幾驚爆芒

Thin fit 係略嫌佢保護性不足

不過手感堅正

入坑吧

我上網睇犀牛盾XR 一條邊到0.5cm
我用緊taobao貨

入ing

係邊買？
我見淘寶有旗艦店
日馬唔知有無

我係王維基mall買 $173

我一向 sgp 都係呢間淘寶旗艦店買 正貨

$100 左右，未計集運費

抵喎！

有無人試過iCloud 無左密碼 iforgot又驗證唔到

幾年前同條女分手 之後買左iphone6 設置icloud個陣用左之前同用既一個apple id 唔記得左當時係即刻話我密碼錯誤（佢改左pw）定係我登入完icloud佢改pw
總之呢幾年黎我部6仔都係無用iCloud 只用iTunes back up
到左尋日買完新機 過晒舊機data過去 以為可以重獲新生
唔洗再比個入唔到既iCloud 騎劫部電話 但原來係會過埋iCloud 個apple id 過去 我認我戇鳩無諗呢樣野
問過晒精靈都幫唔到我 真係好想哭

呢幾年個iCloud 登入又登唔到 登出又唔比

死死地氣問條女

Apple都係咁同我講 但已經聯絡唔到個ex

係咪冇開雙重認證

點解散咗之後仲要用番之前共用嘅apple id
唔開過個新

因為個ac本身係我 佢有時會借黎用
諗唔到諗佢咁仆街改我pw啫

無 4年前好似未有？

係喎
咁應該冇計
FD搭FD搵得唔得啊

今日開始開過新ID，重新download apps，乾乾淨淨。完。

重點係佢舊ID logout唔到
有新ID都冇用

之前搵過佢無覆 fb wtsapp乜野都試過
其實我比apple睇晒我部機既相應該證明到我係機主 但情序上又唔比咁做

你地都應該散得好唔愉快
咁真係幾頭痕

Set as new iPhone ?

係 岩岩個apple客服話可以搵佢地reset部新機 但就無得sync舊機d野落去

要熄到find my phone 先

That’s true

如果之前冇set過find my iPhone就可以
否則洗機之前/dfu之後都係會問你舊ID password

仲有一招嘅：報警。

Apple肯幫你reset做新機？
咁啲舊data就由佢啦
當重新出發

佢OK既
買新機果陣已經做左啦

岩岩做左個帳號還原 但驗證碼又收唔到 因為係佢部機收
信用卡號碼又提供唔到
Apple話過幾日會話我知個結果 睇下可唔可以reset pw
照咁睇 可以reset pw既機會係咪接近零

我自己唔知淘寶係幾錢 但官網基本款都係賣緊$200港幣左右 仲要包埋運費到港 自已切嘅版本CrashGuard NX 最貴都係$250港幣 我自己就覺得平嘅同埋係好用
我之前都有係淘寶睇過UaG iPad套 發現啲價錢平得少少 計埋運費同買正版冇咩分別 兩間官網仲要成日有優惠活動 我直接係官網買仲方便

所有最重要嘅info都喺你條ex度
你想天才點幫你

信用卡係佢架

佢轉左link落佢張卡

佢仲用緊

同步亂哂D野佢

我估無 因為apple話因爲安全問題帳號已被鎖定

你唯有疊埋心水重頭黎過
你app store係另一個acc架
相果D大把方法keep返啦

咁薄咩？
唔知黃金/星際 有冇現貨
望望先
我上網睇官圖都好厚
好似呢張開箱圖咁

ps 我話taobao貨唔係話犀牛盾，只係廿蚊買返黎嘅邊框一個

WhatsApp用backuptrans咪得
大部分app data跟ac，除非你玩game個d有progress姐

可唔可以係舊機入個新ac 入去做backup 再過返去新機？

都話登出唔到

防撞套就點都有厚度 薄身套話防撞你都唔會信 張相個厚度同我宜家用緊個厚度一樣
香港買犀牛盾會mark up個價 官網做緊優惠 優惠code 自己去Facebook 揾 俾埋就真係太打手了
淘寶廿蚊好似抵屌過犀牛盾兩百幾蚊

SRSWORKS

睇睇下想買
我用緊嘅都0.3cm

不過想問下，唔用底片嘅情況下
係咪一定要色圈？

係 因為係用來固定個邊框

個廣告係咪暗示XR會出綠同紫？

如果出軍綠就正 但啱啱買左黑

睇佢個定位似係青綠多
成隻腦魔咁

百老匯豐澤幾時番LTE iPad Pro...
我等左半個月都仲未有

我都想買軍綠， 應該好正

去士多買啦

如果有軍綠/軍藍我晨早衝咗

iPhone 7 個咪冇聲有咩可以搞？定買過部算

佢定位要男女通殺 似會出淺色多

搵到有人教用software 可以直接移除個iCloud ac
信唔信得過

信唔過

係一個鐘拎返 快到以為冇換到

包底我可能入咗

我等下代xr
3GB ram卻步 因為7plus x都係

“iMyFone”是中國深圳iMyFone科技有限公司的註冊商標。

最近出左隻thin fit 360, 包埋底

但我覺得唔包底靚d 包埋太bulky

我估XR2要2020年先出
出年減$800當低階機賣
再唔係就好似SE咁拖到下世最後摺埋

update 最新ios
用max 2nd sim slot share 到做hotspot

thin fit好似機頂都包唔晒
我架用緊ultra hybrid係厚d但俾到我好大安全感
不過thin fit夠slim同睇質料手感應該幾好

瑚瑚色thin fit係磨砂手感定滑身

coral色都係磨砂面

可以一J啵 街價幾錢合理？
$16x-$17x?

thin fit香港行貨好似得黑灰兩色
同埋食水深，
上amazon 買一半價錢又齊色

頂 一係online買

千幾蚊cash dollar 想洗左佢

香港依家轉左同AJ imos同一個代理srsworks，
入貨好保守spigen好多款都唔齊色
反而以前sgp舊代理好進取引入的產品都好齊款，
不過反而做唔住
想買齊色平spigen都係要上amazon或淘寶spigen online買

Apple store 擺過夜維修係咪通常會俾後備機？

Cash dollar大把地方洗到啦

應該未咁快玩完喎

關咩事 d單太多做唔切姐

用iphone xs max 做router 去玩 好慳電又快

巴打 有冇呢幅圖嘅原文睇

咁等xr減先入

紅色

有無人試過買完iPhone 一個月後去買返apple care
而家部野裂左會唔會俾你買

上網買

佢話認證唔到我保固日期 如果我唔見埋張收據 得credit card record受唔受理我購買日期

搵返張單了

6p 升唔升iOS 12.1.2好
定iOS 12.1.1 好

beta 仲好

12.1.2 有 bug

咩bug

Mon 貼有咩推介
閃魔我用過，覺得愈黎愈差

有冇人試過出面換完電，但個ios detect 唔到自己粒電個battery health

Coconut battery 話得番87%，但ios設定長期100%

adblock 2.8.2係咪收左皮？

諗咗好耐，到底粒 A11 個 neural engine 有咩用
A12 就話 smart HDR 會用到，咁 A11 真係淨係 認人樣認物件？

想問下邊到仲會搵到iPhone X 既product red 膠case

部機新出果期最好
跟住..

face id

講緊連登嘅話係而家堆廣告太惡

iPhone 8

最後買咗JBL Flip 4
房細唔洗咁大個speaker

早兩日問天才係咪好多人
佢話係呀 年尾個個衝優惠
點知佢一個鐘俾返我 可能撞啱入面個師傅快手 又好手勢

你老味真係硬膠膠 信第三方apps 都唔信ios內置果個

AR app?我都唔知A11有咩特別功能
smartHDR又冇得用

app都入唔到喎

如果聽日walk in 天才，會唔會冇位

AmazingThing 3D

A11除左neural engine, 理論上仲好慳電 只係X夾板設計...

想問巴打們 部xs用左10日左右
每日都有打機 舊電效能10日就變左99算唔算唔正常

我冇事

轉左用adguard
btw連登D廣告好似識進化，越黎越勁

我用左就個半月，仲係100％，一般做法用到40幾充到100就拎黎用，係有幾次用到20幾，充緊果時冇打過機，只係覆下訊息。

我都得翻

Xr仲用緊12.0.1發覺夜晚用face id成日都用唔到
洗唔洗上最新ios

蘋果動新聞d廣告block唔block到？
成日彈出嚟好煩

淨係whitelist 應該得

照打密碼入
學多陣幾時都開到
我而家除咗行緊路有時會fail/等好耐 其他情況都ok
戴口罩例外

12.1.2咁多問題 都係唔升住
為有打密碼入

但se升完12.1.2啲電正常返
之前未update倒水咁

如果apple music個介面靚啲就好

我6s 升左ios12之後好食電
由奇係Siri

但明明我冇開Siri

Siri 係成部機個ai, Siri 語音只係其中一部分，佢背後仲有好多資料會處理，包括Siri search 同indexing, 都會用電

有冇得熄左佢？
我搵唔到邊個位有得熄

Setting > Siri and search

但係熄咗你部電話廢咗起碼一大半武功